好想離家出走

發完夢返黎就比人屌
叫我死出去

搵人一齊夾租

應該好多同路人
巴絲幾大？

未有能力就忍下 或者去frd 到借宿
少見d 加油

同路人 要當佢地講既野係耳邊風
加油

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

絲 20

真係好辛苦 返到黎已經好攰 佢地仲唔會比我抖 日日對住tvb屌鬼 大聲到想唔聽都唔得

絲打 你可以試下搵協青社幫手喎
佢地服務年齡6到24歲
同佢地傾下點做都好啊
24小時真人接聽
同埋仲要有個緊急危險住宿提供
可以打比佢地 或者 tg/whatsapp都得
真心試過 唔伏

好呀多謝你呀

走到就走，呢啲父母要懲罰下，記得唔好比家用。

利申：人地老母